衰多口 搞到佢唔理我

月初終於成功約咗個曖昧對象睇戲

本身一直都同佢有傾有講有笑

嗰晚睇完戲之後就自然討論下劇情啦

之後我好感性講咗一句

「套戲令我諗起ex 」

之後佢沉默好耐 嗰晚就冇再搵我

搵佢都冷淡覆我

想知係咪死喺呢樣？

宜家點算好好掛住佢

抵死

希望樓主極速比人收皮🙏🏻🙏🏻

弱智就真係冇得救

此post已完

唉我都知係我錯

笑咗 唔覆就再搵過啦

係佢面前跪地求饒
再大大力摑自己幾巴

on9 jai

套戲令我諗起ex...am

冇錯
佢都諗起個ex
所以樓豬冇機了

冇問題
佢太自私
唔要都罷

笑到我

抵呀 下次唔好

大家盡情恥笑
我知我係on9
慘在只係曖昧 咩身份都唔係
唉我真係唔敢再搵佢

諗下都唔俾 咁拍左拖咪av都唔俾睇？ 不了

祝樓主下世都生為中國人，共享支人嘅榮耀

咁抵撚你死啦
搵下個啦

你收得皮架啦
搵個下個啦

on9樓主比着我就即刻認衰仔
whatsapp同佢認錯啦

利申:追女朋友嗰陣提過一個以前追過嘅女仔，然後佢嬲左唔應約

但無啦啦同佢say sorry好怪
如果佢最後話「我地只係朋友」咁咪好柒
始終只係曖昧關係

7/10

你去搵ex啦！

試過
下次唔好啦
真係唔講野好過衰多口

完 當年我都係咁玩完 後悔一世

巴打可唔可以講下點處理

巴打

忘記佢
搵過個
唔可能會翻到身

有時真係衰多口
令一段關係有機變無機

如果你有心就捉住佢當面say sorry 好過我後悔一世 明明行得最近就同你9up一樣 "你對我都幾似我以前條女" 就咁玩撚完

睇咩戲

屌 嗰陣同女朋友認錯
然後佢同講左一樣嘅句子:「我地朋友啫，唔洗咁緊張」
然後我無視呢句繼續追佢
最後佢都愛上我

我係你就快啲去道歉

搵ex啦即刻

好啦 今晚準備再搵佢 祝我好運

幻愛

知道

多謝巴打 我諗清楚講乜 會再搵佢

誠意去問吓佢
夠唔夠口罩用啊，清潔用品啦。
食物儲存足夠之類嘅嘢

麻煩氹下佢

如果唔得就算，太小器無謂追

條女係冧你既一定原諒你